［岑子杰8月被襲案］ 15歲司機及另外兩名男子今日上庭 不准傳媒旁聽

民陣召集人岑子杰8月29日在佐敦一間餐廳，被兩男以鐵通及棒球棍襲擊。當時岑子杰獲朋友保護，友人受傷送院，而疑犯上車逃去。警方早前拘捕3名男子，其中15歲少年被控串謀襲擊致造成身體傷害、及其他交通條例共4項罪名。案件今（18日）在九龍城裁判法院少年庭閉門提訊，據悉少年不准保釋，還押懲教看管至下月5日再訊。

15歲少年被控串謀襲擊致造成身體傷害、偽造文件（違反道路條例）、駕駛時無駕駛執照、沒有第三者保險而使用車輛共4項罪名。

法庭以保護被告利益為由，不准傳媒旁聽。據了解，控方申請押後案件，以待警方進一步調查，包括化驗涉案車輛的DNA；控方亦反對被告保釋。裁判官決定應控方申請，將案件押後至11月5日再訊，其間被告須還押懲教看管。

8月個單黎

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦